527出去嘅同我入一入嚟

老實講
如果我地527嗰日仲諗住用平時嘅方法打嘅話
結局相信都無咩懸念
班狗落重兵 成朝都聚唔到人 馬路都佔唔到條 最後阻唔到開會...

雖然係咁 我都會照出去的
不過我更加希望每人入到嚟 擺低一個新嘅idea
睇下有咩第二D可行嘅方法 戰略
可以避免到527成為一次大濫捕嘅日子
有咩即管講 我試下盡覆

P.S. 呀係 有D人將612心態放落去527到
咩武力差距嘅問題已經不在話下
最重要嘅係 612之所以贏係因為柒婆當初主動暫緩
你阻到527審蟈歌法 你估柒婆仲會暫緩咩 佢最多下個星期三咪又再嚟過
大家要有心理準備。

自推八連
光

復

香

港

時

代

革

命

推

推唔郁

其實係要諗下計仔

Btw巴打太早出post😂 推唔郁

我地繼續一成不變落去只會虛耗革命力量

下次唔咁早出post

推推推推推推

依個唔錯

唔撚想5月27攬住一齊死嘅入嚟！！！

有冇諗過接翻工？
大家嘅目標都係要令當日開唔到會

push